# Korean translations for TestManager.
# Copyright (C) 2013 Roberto Longobardi
# This file is distributed under the same license as the TestManager
# project.
#
# Translators:
# chohy <chohy@yahoo.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Test Manager for Trac plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: otrebor.dev@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-13 20:50+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-20 01:52+0000\n"
"Last-Translator: chohy <chohy@yahoo.com>\n"
"Language-Team: Korean "
"(http://www.transifex.com/projects/p/testman4trac/language/ko/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: testmanager/admin.py:53 testmanager/templates/testmanagerstats.html:88
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:75
msgid "Settings"
msgstr "설정 "

#: testmanager/admin.py:54
msgid "Templates"
msgstr "템플릿 "

#: testmanager/admin.py:91
msgid "Settings saved"
msgstr "설정 저장됨 "

#: testmanager/admin.py:94
msgid "Error saving the settings"
msgstr "설정 저장 오류 "

#: testmanager/admin.py:142
msgid "A Test Case template with that name already exists"
msgstr "이름이 같은 테스트 케이스 템플릿이 있습니다. "

#: testmanager/admin.py:150 testmanager/admin.py:168
msgid "Please enter a Template name first"
msgstr "먼저 템플릿 이름을 입력하십시오. "

#: testmanager/admin.py:160
msgid "A Test Catalog template with that name already exists"
msgstr "이름이 같은 테스트 카탈로그 템플릿이 있습니다. "

#: testmanager/admin.py:184 testmanager/admin.py:214
#, python-format
msgid "Template '%s' not removed as it is currently the default template"
msgstr "'%s' 템플릿이 현재 기본 템플릿이어서 제거할 수 없습니다. "

#: testmanager/admin.py:188
#, python-format
msgid "Template '%s' not removed as it is in use for a Test Catalog"
msgstr "'%s' 템플릿을 테스트 카탈로그로 사용중이라서 제거할 수 없습니다. "

#: testmanager/admin.py:193
#, python-format
msgid "Error deleting Test Case template '%s'"
msgstr "'%s' 테스트 케이스 템플릿 삭제 오류 "

#: testmanager/admin.py:195
#, python-format
msgid "Test Case template '%s' deleted"
msgstr "'%s' 테스트 케이스 템플릿이 삭제되었습니다. "

#: testmanager/admin.py:219
#, python-format
msgid "Error deleting Test Catalog template '%s'"
msgstr "테스트 카탈로그 템플릿 '%s' 삭제 오류 "

#: testmanager/admin.py:221
#, python-format
msgid "Test Catalog template '%s' deleted"
msgstr "'%s' 테스트 카탈로그 템플릿이 삭제되었습니다."

#: testmanager/admin.py:230
msgid "Default Test Catalog template updated"
msgstr "기본 테스트 카탈로그 템플릿이 업데이트되었습니다. "

#: testmanager/admin.py:233 testmanager/admin.py:242
msgid "Failed to update default Test Catalog template"
msgstr "기본 테스트 카탈로그 템플릿 업데이트 실패 "

#: testmanager/admin.py:239
#, fuzzy
msgid "Default Test Case template updated"
msgstr "기본 테스트 케이스 템플릿이 업데이트되었습니다. "

#: testmanager/admin.py:254
msgid "Failed to update Test Case templates"
msgstr "테스트 케이스 템플릿 업데이트 실패 "

#: testmanager/admin.py:256
msgid "Default Test Case templates updated"
msgstr "기본 테스트 케이스 템플릿이 업데이트되었습니다. "

#: testmanager/admin.py:287
msgid "Template saved"
msgstr "템플릿이 저장되었습니다. "

#: testmanager/admin.py:338 testmanager/model.py:926 testmanager/wiki.py:991
#: testmanager/templates/admin_settings.html:41
#: testmanager/templates/admin_templates.html:30
#: testmanager/templates/admin_templates.html:61
#: testmanager/templates/admin_templates.html:152
msgid "Name"
msgstr "이름 "

#: testmanager/admin.py:346 testmanager/api.py:1483 testmanager/model.py:907
#: testmanager/model.py:911 testmanager/model.py:916 testmanager/model.py:923
msgid "ID"
msgstr "ID "

#: testmanager/admin.py:355 testmanager/api.py:239 testmanager/api.py:252
#: testmanager/api.py:1517 testmanager/model.py:920 testmanager/wiki.py:1889
msgid "Status"
msgstr "상태 "

#: testmanager/admin.py:356 testmanager/api.py:239 testmanager/api.py:1517
#: testmanager/model.py:927 testmanager/wiki.py:426 testmanager/wiki.py:831
#: testmanager/wiki.py:991 testmanager/wiki.py:1289 testmanager/wiki.py:1889
msgid "Author"
msgstr "저자 "

#: testmanager/admin.py:357 testmanager/api.py:1517
msgid "Last Change"
msgstr "마지막 변경 "

#: testmanager/admin.py:365 testmanager/api.py:1495
#: testmanager/templates/admin_templates.html:30
#: testmanager/templates/admin_templates.html:61
#: testmanager/templates/admin_templates.html:157
msgid "Description"
msgstr "설명 "

#: testmanager/api.py:239 testmanager/wiki.py:831 testmanager/wiki.py:1289
#: testmanager/wiki.py:1889
msgid "Timestamp"
msgstr "타임스탬프 "

#: testmanager/api.py:427
msgid "The operation was successful."
msgstr "작업이 완료되었습니다. "

#: testmanager/api.py:466
msgid "An error occurred while adding the test catalog."
msgstr "테스트 카탈로그를 추가하는 중에 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:487
msgid "The test case version was updated successfully."
msgstr "테스트 케이스 버전 업데이트가 완료되었습니다. "

#: testmanager/api.py:492
msgid "An error occurred while updating the test case version."
msgstr "테스트 케이스 버전을 업데이트하는 중에 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:519
msgid "An error occurred while generating the test plan."
msgstr "테스트 계획을 생성하는 중에 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:544
#, fuzzy
msgid "An error occurred while adding the test case into the selected Test Plans."
msgstr "테스트 케이스를 계획에 추가하는 동안 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:575
#, fuzzy, python-format
msgid "The Test Case was already contained in the '%s' Test Plan."
msgstr "지정된 테스트 계획에 테스트 케이스가 이미 포함되어 있습니다. "

#: testmanager/api.py:581
#, fuzzy, python-format
msgid "An error occurred while adding the test case into the '%s' Test Plan."
msgstr "테스트 케이스를 계획에 추가하는 동안 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:583
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"An error occurred while adding the test case into the Test Plan with id "
"'%s'."
msgstr "테스트 케이스를 계획에 추가하는 동안 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:586
#, fuzzy, python-format
msgid "The Test Case was successfully added to %s Test Plans."
msgstr "테스트 케이스가 계획에 추가되었습니다. "

#: testmanager/api.py:635
msgid "The Test Case(s) were successfully pasted into the catalog."
msgstr "테스트 케이스를 카탈로그에 붙여넣었습니다. "

#: testmanager/api.py:640
msgid "An error occurred while pasting the test case(s) into the catalog."
msgstr "테스트 케이스를 카탈로그에 붙여넣는 동안 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:666
msgid "An error occurred while duplicating the test case."
msgstr "테스트 케이스르 복제하는 동안 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:686
msgid "An error occurred while adding the test case."
msgstr "테스트 케이스를 추가하는 동안 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:712
msgid "The Test Plan was deleted successfully."
msgstr "테스트 계획 삭제가 완료되었습니다. "

#: testmanager/api.py:718
msgid "An error occurred while deleting the test plan."
msgstr "테스트 계획을 삭제하는 중에 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:743
msgid "The Test Case was successfully removed from the plan."
msgstr "테스트 케이스를 계획에서 제거하였습니다. "

#: testmanager/api.py:749
msgid "An error occurred while removing the test case from the plan."
msgstr "테스트 케이스를 계획에서 제거하는 동안 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:794
msgid "An error occurred while cloning the test plan."
msgstr "테스트 계획 복제 중에 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:798
msgid "The test plan was cloned successfully."
msgstr "테스트 계획 복제가 완료되었습니다. "

#: testmanager/api.py:936
#, python-format
msgid "Error moving the test case with id %s and title '%s'."
msgstr "id가 %s(이)고 타이틀이 '%s'인 테스트 케이스를 이동 중에 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:951
#, python-format
msgid "Error copying the test case with id %s and title '%s'."
msgstr "id가 %s(이)고 타이틀이 '%s'인 테스트 케이스를 복사 중에 오류가 발생했습니다. "

#: testmanager/api.py:1483
msgid "Type"
msgstr "타입 "

#: testmanager/api.py:1483
msgid "Parent ID"
msgstr "부모 ID "

#: testmanager/api.py:1486
msgid "Test Plan Title"
msgstr "테스트 계획 타이틀 "

#: testmanager/api.py:1488
msgid "Title"
msgstr "타이틀 "

#: testmanager/api.py:1491 testmanager/model.py:929 testmanager/wiki.py:428
#: testmanager/wiki.py:1298
msgid "Contains all Test Cases"
msgstr "모든 테스트 케이스 포함 "

#: testmanager/api.py:1491
msgid "Snapshot"
msgstr "스냅샷 "

#: testmanager/api.py:1556 testmanager/api.py:1557
msgid "No"
msgstr "아니오 "

#: testmanager/api.py:1556 testmanager/api.py:1557
msgid "Yes"
msgstr "예 "

#: testmanager/model.py:908 testmanager/model.py:912 testmanager/model.py:918
#: testmanager/model.py:925
msgid "Wiki page name"
msgstr "Wiki 페이지 이름 "

#: testmanager/model.py:913
msgid "Order"
msgstr "순서 "

#: testmanager/model.py:917
msgid "Plan ID"
msgstr "계획 ID "

#: testmanager/model.py:919
msgid "Wiki page version"
msgstr "Wiki 페이지 버전 "

#: testmanager/model.py:924
msgid "Catalog ID"
msgstr "카탈로그 ID "

#: testmanager/model.py:928 testmanager/wiki.py:427 testmanager/wiki.py:991
msgid "Created"
msgstr "생성됨 "

#: testmanager/model.py:930
msgid "Freeze Test Case versions"
msgstr "테스트 케이스 버전 동결 "

#: testmanager/model.py:1057
msgid ""
"\n"
"    Test Manager templates with blank IDs have been fixed.\n"
"\n"
"    Please go to the Administration panel, in the Test Manager Templates\n"
"    section, and check the associations between templates and Test Cases"
" \n"
"    and Test Catalogs.\n"
"\n"
"    You will have to manually fix any misconfiguration you should find.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"    ID가 비어 있는 Test Manager 템플릿이 수정되었습니다.\n"
"\n"
"    테스트 관리자 템플릿 섹션의 Administration(관리) 패널로 \n"
"    이동하여, 템플릿, 테스트 케이스, 테스트 카탈로그의 \n"
"    연결을 확인하십시오.\n"
"\n"
"    잘못된 구성을 발견하면 수동으로 수정해야 합니다. "

#: testmanager/model.py:1079 testmanager/wiki.py:480 testmanager/wiki.py:540
msgid "Test Case"
msgstr "테스트 케이스 "

#: testmanager/model.py:1083
msgid "Test Plan"
msgstr "테스트 계획 "

#: testmanager/model.py:1088 testmanager/stats.py:374
msgid "Successful"
msgstr "성공 "

#: testmanager/model.py:1089
msgid "Untested"
msgstr "테스트 안됨"

#: testmanager/model.py:1090 testmanager/stats.py:375
msgid "Failed"
msgstr "실패 "

#: testmanager/stats.py:376
msgid "To be tested"
msgstr "테스트 대상"

#: testmanager/stats.py:384
msgid "New Test Cases (bar)"
msgstr "새로운 테스트 케이스(bar)"

#: testmanager/stats.py:385
msgid "New Successful (bar)"
msgstr "새로운 성공(bar)"

#: testmanager/stats.py:386
msgid "New Failed (bar)"
msgstr "새로운 실패(bar)"

#: testmanager/stats.py:387
msgid "All Test Cases"
msgstr "모든 테스트 케이스"

#: testmanager/stats.py:388
msgid "All Successful"
msgstr "모두 성공 "

#: testmanager/stats.py:389
msgid "All Untested"
msgstr "모두 테스트 안됨 "

#: testmanager/stats.py:390
msgid "All Failed"
msgstr "모두 실패 "

#: testmanager/stats.py:398
msgid "Total Tickets"
msgstr "총 티켓 "

#: testmanager/stats.py:399
msgid "Active Tickets"
msgstr "활성 티켓"

#: testmanager/stats.py:400
msgid "Closed Tickets"
msgstr "닫힌 티켓"

#: testmanager/stats.py:424
msgid ""
"Date from;Date to;New Test Cases;Successful;Failed;Total Test Cases;Total"
" Successful;Total Untested;Total Failed\r\n"
msgstr ""

#: testmanager/web_ui.py:69
msgid "Test Manager"
msgstr "테스트 관리자 "

#: testmanager/wiki.py:138
msgid ""
"You cannot rename Test Catalog, Test Case or Test Plan wiki pages this "
"way. If you wish to modify the TITLE of the object, just Edit the page "
"and change the text between '==' and '=='. If you wish to move the object"
" elsewhere, instead, use the 'move' Test Manager functions."
msgstr ""
"테스트 카탈로그, 테스트 케이스, 테스트 계획 wiki 페이지 등의 이름을 이런 방식으로 바꿀 수 없습니다. 개체의 타이틀을 "
"수정하려면 페이지를 편집하고 '=='와 '==' 사이에 있는 텍스트를 변경하십시오. 개체를 다른 곳으로 이동하려면, 'move' "
"테스트 관리자 함수를 사용하십시오. "

#: testmanager/wiki.py:173
msgid ""
"You cannot delete a Test Plan this way. Expand the Test Plans list under "
"the corrisponding Catalog and use the X buttons to delete the Test Plans."
msgstr ""
"테스트 계획을 이런 방식으로 삭제할 수 없습니다. 해당 카탈로그 아래로 테스트 계획 목록을 열고 X 단추를 눌러서 테스트 계획을 "
"삭제하십시오. "

#: testmanager/wiki.py:182
msgid "You cannot delete the root catalogs list."
msgstr "루트 카탈로그 목록을 삭제할 수 없습니다. "

#: testmanager/wiki.py:187
msgid ""
"Deleting this Test Catalog will delete all the contained Test Catalogs, "
"Test Cases, Test Plans and the status history of them."
msgstr ""
"현재 테스트 카탈로그를 삭제하면 포함되어 있는  테스트 카탈로그, 테스트 케이스, 테스트 계획과 그에 해당하는 상태 기록이 모두 "
"삭제됩니다. "

#: testmanager/wiki.py:217
msgid ""
"Select the catalog into which to paste the Test Cases and click on 'Paste"
" the copied Test Cases here'. "
msgstr "테스트 케이스를 붙여넣을 카탈로그를 선택한 후 '복사한 테스트 케이스를 여기로 붙여넣기'를 클릭합니다."

#: testmanager/wiki.py:218 testmanager/wiki.py:221 testmanager/wiki.py:237
#: testmanager/wiki.py:241 testmanager/wiki.py:470 testmanager/wiki.py:475
#: testmanager/wiki.py:775 testmanager/wiki.py:816 testmanager/wiki.py:905
#: testmanager/wiki.py:969 testmanager/wiki.py:1030 testmanager/wiki.py:1053
#: testmanager/templates/admin_templates.html:173
msgid "Cancel"
msgstr "취소 "

#: testmanager/wiki.py:220
msgid ""
"Select the catalog into which to paste the Test Case and click on 'Move "
"the copied Test Case here'. "
msgstr "테스트 케이스를 붙여넣을 카탈로그를 선택한 후 '복사한 테스트 케이스를 여기로 이동'을 클릭합니다. "

#: testmanager/wiki.py:223
msgid "Test Catalogs List"
msgstr "테스트 카탈로그 목록 "

#: testmanager/wiki.py:226
msgid "New Catalog:"
msgstr "새로운 카탈로그: "

#: testmanager/wiki.py:227
msgid "Add a Catalog"
msgstr "카탈로그 추가 "

#: testmanager/wiki.py:236
msgid ""
"Select the catalog (even this one) into which to paste the Test Cases and"
" click on 'Paste the copied Test Cases here'. "
msgstr "테스트 케이스를 붙여넣을 카탈로그를 (현재 것 포함) 선택한 후 '복사한 테스트 케이스를 여기로 붙여넣기'를 클릭합니다. "

#: testmanager/wiki.py:240
msgid ""
"Select the catalog (even this one) into which to paste the Test Case and "
"click on 'Move the copied Test Case here'. "
msgstr "테스트 케이스를 붙여넣을 카탈로그를 (현재 것 포함) 선택한 후 '복사한 테스트 케이스를 여기로 이동'을 클릭합니다. "

#: testmanager/wiki.py:244 testmanager/templates/admin_templates.html:119
msgid "Test Catalog"
msgstr "테스트 카탈로그 "

#: testmanager/wiki.py:246
msgid "New Sub-Catalog:"
msgstr "새로운 하위 카탈로그: "

#: testmanager/wiki.py:247
msgid "Add a Sub-Catalog"
msgstr "하위 카탈로그 추가 "

#: testmanager/wiki.py:282
msgid "New Test Case:"
msgstr "새로운 테스트 케이스: "

#: testmanager/wiki.py:289
msgid "Add a Test Case"
msgstr "테스트 케이스 추가 "

#: testmanager/wiki.py:294
msgid "New Test Plan:"
msgstr "새로운 테스트 계획: "

#: testmanager/wiki.py:305
msgid "Generate a new Test Plan"
msgstr "새로운 테스트 계획 생성 "

#: testmanager/wiki.py:316
msgid "Select Multiple Test Cases"
msgstr "테스트 케이스 여러개 선택 "

#: testmanager/wiki.py:319
msgid "Copy the Selected Test Cases"
msgstr "선택한 테스트 케이스 복사 "

#: testmanager/wiki.py:323
msgid "Paste the copied Test Cases here"
msgstr "복사한 테스트 케이스를 여기로 붙여넣기 "

#: testmanager/wiki.py:326
msgid "Move the copied Test Case here"
msgstr "복사한 테스트를 여기로 이동"

#: testmanager/wiki.py:330 testmanager/wiki.py:859
msgid "Import Test Cases"
msgstr "테스트 케이스 가져오기 "

#: testmanager/wiki.py:333
msgid "Export Test Catalog"
msgstr "테스트 카탈로그 내보내기 "

#: testmanager/wiki.py:337 testmanager/wiki.py:1043
msgid "Organize Test Catalogs"
msgstr "테스트 카탈로그 구성 "

#: testmanager/wiki.py:352
msgid "Delete this version"
msgstr "이 버전 삭제 "

#: testmanager/wiki.py:353
msgid "Delete Test Catalog"
msgstr "테스트 카탈로그 삭제 "

#: testmanager/wiki.py:384 testmanager/wiki.py:594
msgid "Back to the Catalog"
msgstr "카탈로그로 돌아가기 "

#: testmanager/wiki.py:389
msgid "Test Plan: "
msgstr "테스트 계획: "

#: testmanager/wiki.py:403
msgid "Export Test Plan"
msgstr "테스트 계획 내보내기 "

#: testmanager/wiki.py:404 testmanager/wiki.py:791 testmanager/wiki.py:815
msgid "Clone Test Plan"
msgstr "테스트 계획 복제 "

#: testmanager/wiki.py:428 testmanager/wiki.py:1289
msgid "Contained Test Cases"
msgstr "포함된 테스트 케이스 "

#: testmanager/wiki.py:428 testmanager/wiki.py:1298
msgid "Contains selected Test Cases"
msgstr "선택한 테스트 케이스 포함 "

#: testmanager/wiki.py:429 testmanager/wiki.py:1289
msgid "Test Case Versions"
msgstr "테스트 케이스 버전 "

#: testmanager/wiki.py:429 testmanager/wiki.py:1299
msgid "Points to latest Test Case versions"
msgstr "최신 테스트 케이스 버전으로 포인트 "

#: testmanager/wiki.py:429 testmanager/wiki.py:1299
msgid "Contains a snapshot of Test Case versions"
msgstr "테스트 케이스 버전의 스냅샷 포함 "

#: testmanager/wiki.py:437
msgid "Switch to Tabular View"
msgstr "표 형식 뷰로 전환 "

#: testmanager/wiki.py:442
msgid "Switch to Tree View"
msgstr "트리 뷰로 전환"

#: testmanager/wiki.py:469
msgid ""
"The Test Cases have been copied. Now select the catalog into which to "
"paste the Test Cases and click on 'Paste the copied Test Cases here'.  "
msgstr ""
"테스트 케이스가 복사되었습니다. 테스트 케이스를 붙여넣을 카탈로그를 선택한 후 '복사한 테스트 케이스를 여기로 붙여넣기'를 "
"클릭하십시오."

#: testmanager/wiki.py:474
msgid ""
"The Test Case has been cut. Now select the catalog into which to move the"
" Test Case and click on 'Move the copied Test Case here'. "
msgstr "테스트 케이스를 잘라 내었습니다. 테스트 케이스를 이동할 카탈로그를 선택하고 '복사한 테스트 케이스를 여기로 이동'을 클릭하십시오. "

#: testmanager/wiki.py:489 testmanager/wiki.py:552
msgid "Open a Ticket on this Test Case"
msgstr "현재 테스트 케이스에 대해 티켓 열기 "

#: testmanager/wiki.py:491 testmanager/wiki.py:554
msgid "Show Related Tickets"
msgstr "관련된 티켓 표시 "

#: testmanager/wiki.py:493
msgid "Move the Test Case into another catalog"
msgstr "테스트 케이스를 다른 카탈로그로 이동 "

#: testmanager/wiki.py:495
msgid "Duplicate the Test Case"
msgstr "테스트 케이스 복제 "

#: testmanager/wiki.py:497
msgid "Add to a Test Plan"
msgstr "테스트 계획에 추가 "

#: testmanager/wiki.py:569
msgid "Update to latest version of Test Case"
msgstr "최신 버전 테스트 케이스로 업데이트 "

#: testmanager/wiki.py:575
msgid "Remove from the Test Plan"
msgstr "테스트 계획에서 제거 "

#: testmanager/wiki.py:587
msgid "Back to the Test Plan"
msgstr "테스트 계획으로 돌아가기 "

#: testmanager/wiki.py:715
msgid "Edit"
msgstr "편집 "

#: testmanager/wiki.py:716 testmanager/wiki.py:1052
msgid "Save"
msgstr "저장 "

#: testmanager/wiki.py:727
msgid "New Test Plan"
msgstr "새로운 테스트 계획 "

#: testmanager/wiki.py:729
msgid "Specify the new Test Plan properties."
msgstr "새로운 테스트 계획 속성을 지정하십시오. "

#: testmanager/wiki.py:732
msgid "Test Plan properties"
msgstr "테스트 계획 속성 "

#: testmanager/wiki.py:738
msgid "The new Test Plan will contain:"
msgstr "새로운 테스트 계획에 포함할 항목: "

#: testmanager/wiki.py:745
msgid "All the Test Cases in the Catalog"
msgstr "카탈로그의 모든 테스트 케이스"

#: testmanager/wiki.py:746
msgid "Only the Test Cases selected before"
msgstr ""

#: testmanager/wiki.py:758
msgid "The new Test Plan will:"
msgstr ""

#: testmanager/wiki.py:765
msgid "Refer to a current snapshot of the versions of the test cases"
msgstr "테스트 케이스 버전의 현재 스냅샷을 참조 "

#: testmanager/wiki.py:766
msgid "Always point to the latest version of the Test Cases"
msgstr "항상 최신 버전의 테스트 케이스를 포인트"

#: testmanager/wiki.py:774
msgid "Create Test Plan"
msgstr "테스트 계획 만들기 "

#: testmanager/wiki.py:788
#, python-format
msgid "Copy of %s"
msgstr "%s의 사본 "

#: testmanager/wiki.py:793
msgid "Specify the name of the new Test Plan."
msgstr "새로운 테스트 계획의 이름을 지정하십시오. "

#: testmanager/wiki.py:801
msgid "New Test Plan name:"
msgstr "새로운 테스트 계획 이름: "

#: testmanager/wiki.py:828
msgid "Object change history"
msgstr "개체 변경 기록 "

#: testmanager/wiki.py:831
msgid "Property"
msgstr "속성 "

#: testmanager/wiki.py:831
msgid "Previous Value"
msgstr "이전 값 "

#: testmanager/wiki.py:831
msgid "New Value"
msgstr "새 값 "

#: testmanager/wiki.py:861
msgid "Select a file in CSV format to import the test cases from."
msgstr "테스트 케이스를 가져올 CSV 형식의 파일을 선택합니다. "

#: testmanager/wiki.py:863
msgid ""
"The first row will have column names. The data must start from the second"
" row."
msgstr "첫째 행은 열 이름에 사용됩니다. 데이터는 둘째 행부터 시작되어야 합니다. "

#: testmanager/wiki.py:864
msgid "The file should have the following required columns:"
msgstr "파일에 다음과 같은 필수 열이 있어야 합니다. "

#: testmanager/wiki.py:869
msgid ""
"Any subsequent columns are optional, and will generate <a href='http"
"://trac-hacks.org/wiki/TestManagerForTracPlugin#Customfields' "
"target='_blank'>custom test case fields</a>."
msgstr ""
"다음 열은 옵션이며, <a href='http://trac-"
"hacks.org/wiki/TestManagerForTracPlugin#Customfields' "
"target='_blank'>custom test case fields</a>를 생성합니다."

#: testmanager/wiki.py:870
msgid "Use lowercase identifiers, with no blanks, for the column names."
msgstr "열 이름으로는 빈칸이 포함되지 않은 소문자 id를 사용하십시오."

#: testmanager/wiki.py:873
msgid "Upload file"
msgstr "파일 업로드 "

#: testmanager/wiki.py:879
msgid "File name:"
msgstr "파일 이름: "

#: testmanager/wiki.py:891 testmanager/wiki.py:953
msgid "Column separator:"
msgstr "열 구분자: "

#: testmanager/wiki.py:904
msgid "Import"
msgstr "가져오기 "

#: testmanager/wiki.py:918
msgid "Export Test Cases"
msgstr "테스트 케이스 내보내기 "

#: testmanager/wiki.py:920
msgid ""
"Select a name and a location on your machine for the CSV file to export "
"the test cases to."
msgstr "테스트 케이스를 내보낼 CSV 파일의 이름과 경로를 사용자 컴퓨터에서 선택하십시오."

#: testmanager/wiki.py:923
msgid "Export options"
msgstr "내보내기 옵션 "

#: testmanager/wiki.py:929
msgid "Include full description:"
msgstr "전체 설명 포함: "

#: testmanager/wiki.py:941
msgid "Raw wiki syntax:"
msgstr "원시 wiki 구문:"

#: testmanager/wiki.py:968
msgid "Export"
msgstr "내보내기 "

#: testmanager/wiki.py:982
msgid "Add Test Case to a Test Plan"
msgstr "테스트 계획에 테스트 케이스 추가 "

#: testmanager/wiki.py:984
msgid "Select the Test Plan to add the Test Case to."
msgstr "테스트 케이스를 추가할 테스트 계획을 선택하십시오. "

#: testmanager/wiki.py:987
msgid "Test Plans"
msgstr "테스트 계획 "

#: testmanager/wiki.py:1020
msgid "No suitable Test Plans (i.e. with only selected Test Cases) found."
msgstr "적절한 테스트 계획이(예를들어, 선택한 테스트 케이스만으로는) 없습니다."

#: testmanager/wiki.py:1029
msgid "Add to Test Plan"
msgstr "테스트 계획에 추가 "

#: testmanager/wiki.py:1045
msgid ""
"Drag and drop the test cases to reorder them, or to move them to "
"different catalogs."
msgstr "테스트 케이스를 재구성하거나 다른 카탈로그로 이동하려면 끌어서 놓으십시오. "

#: testmanager/wiki.py:1064 testmanager/templates/testimportresults.html:29
msgid "Error"
msgstr "오류 "

#: testmanager/wiki.py:1067
msgid "An error occurred performing the operation.<br /><br />Please try again."
msgstr "작업 수행 중에 오류가 발생했습니다.<br /><br />다시 시도하십시오. "

#: testmanager/wiki.py:1135
msgid "All Catalogs"
msgstr "모든 카탈로그 "

#: testmanager/wiki.py:1176 testmanager/wiki.py:1185 testmanager/wiki.py:1229
#: testmanager/wiki.py:1236 testmanager/wiki.py:1277
msgid "Filter:"
msgstr "필터: "

#: testmanager/wiki.py:1176 testmanager/wiki.py:1185 testmanager/wiki.py:1229
#: testmanager/wiki.py:1236
msgid ""
"Type the test to search for, even more than one word. You can also filter"
" on the test case status (untested, successful, failed)."
msgstr "검색할 테스트를 입력하십시오. 한글자 이상도 가능합니다. 테스트 케이스로 상태(테스트 안됨, 성공, 실패)로도 필터할 수 있습니다. "

#: testmanager/wiki.py:1177 testmanager/wiki.py:1230
msgid "Expand all"
msgstr "모두 펴기 "

#: testmanager/wiki.py:1177 testmanager/wiki.py:1230
msgid "Collapse all"
msgstr "모두 접기 "

#: testmanager/wiki.py:1276
msgid "Available Test Plans"
msgstr "사용할 수 있는 테스트 계획 "

#: testmanager/wiki.py:1277
msgid "Type the test to search for, even more than one word."
msgstr "검색할 테스트를 입력하십시오. 한글자 이상도 가능합니다. "

#: testmanager/wiki.py:1289
msgid "Plan Name"
msgstr "계획 이름 "

#: testmanager/wiki.py:1295
msgid "Open Test Plan"
msgstr "테스트 계획 열기"

#: testmanager/wiki.py:1302
msgid "Delete"
msgstr "삭제 "

#: testmanager/wiki.py:1387 testmanager/wiki.py:1518
msgid "Open"
msgstr "열기 "

#: testmanager/wiki.py:1438 testmanager/wiki.py:1471 testmanager/wiki.py:1588
#: testmanager/wiki.py:1896
msgid "Unknown"
msgstr "알수없음 "

#: testmanager/wiki.py:1443 testmanager/wiki.py:1447
msgid "Edit the Test Case"
msgstr "테스트 계획 편집 "

#: testmanager/wiki.py:1656
msgid "(Sum)"
msgstr "(합계) "

#: testmanager/wiki.py:1658
msgid "(Average)"
msgstr "(평균) "

#: testmanager/wiki.py:1660
msgid "(Count)"
msgstr "(갯수) "

#: testmanager/wiki.py:1782 testmanager/wiki.py:1792 testmanager/wiki.py:1864
msgid "Set to: "
msgstr ""

#: testmanager/wiki.py:1787
msgid "Status color: "
msgstr ""

#: testmanager/wiki.py:1831
msgid "Change the Status:"
msgstr "상태 변경: "

#: testmanager/wiki.py:1886
msgid "Status change history"
msgstr "상태 변경 기록 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:14
msgid "Test Manager Settings"
msgstr "테스트 관리자 설정 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:17
msgid "Settings for Test Manager"
msgstr "테스트 관리자에 대한 설정 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:20
msgid "Test Statistics default settings"
msgstr "테스트 통계 기본 설정 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:23
msgid "Number of days shown by default:"
msgstr ""

#: testmanager/templates/admin_settings.html:27
msgid "Number of days between each data point:"
msgstr ""

#: testmanager/templates/admin_settings.html:34
msgid "Test Manager visualization settings"
msgstr "테스트 관리자 시각화 설정 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:37
msgid "Sort a test plan's test cases by:"
msgstr "테스트 계획의 테스트 케이스 정렬 기준: "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:40
msgid "User-specified (use \"Organize Test Catalogs\" to set)"
msgstr "사용자 지정됨(설정하려면 \"테스트 카탈로그 구성\"을 사용)"

#: testmanager/templates/admin_settings.html:42
msgid "Modification time"
msgstr "수정 시간: "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:47
msgid "Open Test Cases in a new window:"
msgstr "테스트 케이스를 새 창에서 열기: "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:51
msgid "Default Test Catalog view type:"
msgstr "기본 테스트 카탈로그 뷰 타입: "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:54
#: testmanager/templates/admin_settings.html:63
msgid "Tree"
msgstr "트리 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:55
#: testmanager/templates/admin_settings.html:64
msgid "Table"
msgstr "표 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:60
msgid "Default Test Plan view type:"
msgstr "기본 테스트 계획 뷰 타입: "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:72
msgid "Visible Test Catalog columns in table view"
msgstr "표 보기에 표시할 테스트 카탈로그 열"

#: testmanager/templates/admin_settings.html:74
#: testmanager/templates/admin_settings.html:95
msgid "Totals Row"
msgstr "요약 행 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:82
#: testmanager/templates/admin_settings.html:103
msgid "Sum"
msgstr "합계 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:83
#: testmanager/templates/admin_settings.html:104
msgid "Average"
msgstr "평균 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:84
#: testmanager/templates/admin_settings.html:105
msgid "Count"
msgstr "갯수 "

#: testmanager/templates/admin_settings.html:93
msgid "Visible Test Plan columns in table view"
msgstr "표 보기에 표시할 테스트 계획 열 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:14
msgid "Test Manager Templates"
msgstr "테스트 관리자 템플릿 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:21
msgid "Test Manager Templates Configuration"
msgstr "테스트 관리자 템플릿 구성 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:24
msgid "Test Catalog Templates"
msgstr "테스트 카탈로그 템플릿 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:25
#: testmanager/templates/admin_templates.html:54
msgid "No Templates created yet."
msgstr "생성된 템플릿이 없습니다. "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:42
#: testmanager/templates/admin_templates.html:73
msgid "Delete Selected"
msgstr ""

#: testmanager/templates/admin_templates.html:48
msgid "Add Test Catalog Template"
msgstr "테스트 카탈로그 템플릿 추가 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:53
msgid "Test Case Templates"
msgstr "테스트 케이스 템플릿 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:79
msgid "Add Test Case Template"
msgstr "테스트 케이스 템플릿 추가 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:84
msgid "Default template for Test Catalog"
msgstr "테스트 카탈로그에 대한 기본 템플릿 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:88
#: testmanager/templates/admin_templates.html:103
msgid "None"
msgstr "없음 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:93
msgid "Save Default Test Catalog Template"
msgstr "기본 테스트 카탈로그 템플릿 저장 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:99
#, fuzzy
msgid "Default template for Test Case"
msgstr "테스트 카탈로그에 대한 기본 템플릿 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:108
#, fuzzy
msgid "Save Default Test Case Template"
msgstr "기본 테스트 카탈로그 템플릿 저장 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:114
#, fuzzy
msgid ""
"Default Test Case template for specific Test Catalogs (overrides default "
"above)"
msgstr "각 테스트 카탈로그에 대한 기본 테스트 케이스 템플릿 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:119
#, fuzzy
msgid "Test Catalog ID"
msgstr "테스트 카탈로그 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:119
msgid "Test Case Template"
msgstr "테스트 케이스 템플릿 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:129
msgid "Default"
msgstr ""

#: testmanager/templates/admin_templates.html:138
msgid "Save Template Configuration"
msgstr "템플릿 구성 저장 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:148
msgid "Edit Template"
msgstr "템플릿 편집 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:162
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: testmanager/templates/admin_templates.html:172
msgid "Submit Changes"
msgstr "변경 전송 "

#: testmanager/templates/admin_templates.html:178
msgid "Preview"
msgstr "미리보기 "

#: testmanager/templates/testimportresults.html:19
msgid "Test Case import results"
msgstr "테스트 케이스 가져오기 결과 "

#: testmanager/templates/testimportresults.html:20
msgid "Got to the"
msgstr ""

#: testmanager/templates/testimportresults.html:21
msgid "enclosing Test Catalog"
msgstr ""

#: testmanager/templates/testimportresults.html:23
msgid "Errors"
msgstr "오류 "

#: testmanager/templates/testimportresults.html:27
msgid "Row number"
msgstr "행 번호 "

#: testmanager/templates/testimportresults.html:28
#: testmanager/templates/testimportresults.html:49
msgid "Test Title"
msgstr "테스트 타이틀 "

#: testmanager/templates/testimportresults.html:45
msgid "Test Cases imported successfully"
msgstr "테스트 케이스 가져오기 완료 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:58
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:45
msgid "Test Management Statistics"
msgstr "테스트 관리 통계 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:65
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:52
msgid "Test activity trend"
msgstr "테스트 활동 추세 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:66
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:53
msgid "Current test status"
msgstr "현재 테스트 상태 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:67
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:54
msgid "Tickets trend"
msgstr "티켓 추세 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:76
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:63
msgid "No data available"
msgstr ""

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:77
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:64
msgid "Not applicable to \"All Test Plans\"."
msgstr ""

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:77
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:64
msgid "Select a Test Plan to see this chart."
msgstr ""

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:90
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:77
msgid "Start Date:"
msgstr "시작 날짜: "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:91
#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:96
#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:113
#, python-format
msgid "Format: %(datehint)s"
msgstr "형식: %(datehint)s "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:95
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:79
msgid "End Date:"
msgstr "끝 날짜: "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:100
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:81
msgid "Resolution:"
msgstr "해결 (방법): "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:102
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:83
msgid "1 Day"
msgstr "1일 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:103
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:84
msgid "1 Week"
msgstr "1주 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:104
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:85
msgid "2 Weeks"
msgstr "2주 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:105
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:86
msgid "1 Month"
msgstr "1달 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:106
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:87
msgid "2 Months"
msgstr "2달 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:107
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:88
msgid "3 Months"
msgstr "3달 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:108
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:89
msgid "6 Months"
msgstr "6달 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:109
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:90
msgid "1 Year"
msgstr "1년 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:115
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:93
msgid "Test Plan:"
msgstr "테스트 계획: "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:117
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:95
msgid "All Test Plans"
msgstr "모든 테스트 계획 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:125
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:103
msgid "URL to bookmark:"
msgstr "책갈피할 URL: "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:139
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:117
msgid "Export this data to Excel"
msgstr "현재 데이터를 Excel로 내보내기 "

#: testmanager/templates/testmanagerstats.html:139
#: testmanager/templates/testmanagerstats_compatible.html:117
msgid "(CSV format)"
msgstr "(CSV 형식) "

